希望會然張六常上堂唔好掛住望女仔

多謝

佢最叻視姦

你自己冇咩

冇

成日話邊個邊個女仔睇落又白又滑

邊撚個？

樓主成日上堂視姦女仔

樓主個名點撚讀 乜撚嘢意思

條仆街成日借啲意𥄫我裙底

咁你都記得

無用，佢陽痿的，做唔出d咩

數學系冇女所以上其他堂先有機會望 原諒佢

會然 木之笨櫻 藏有大量不雅照

居然比 cp 佬教訓

常仔係專喺maths course目及女

啱啱先喺度話前面條女幾正，而家又話冇

我係欣賞角度
六堂係變態角度